有無人聽nujabes?

正

pt.2

Rip

有
深夜聽一流

因為琉球武士識佢
超正

好撚正